有無人係搵Agent幫手搵工？

近排做緊資料搜集

有無人有聽過Page Personnel呢間公司？

想問下有無伏

呢間垃圾永遠叫人上去見之後冇下文

係女啊，我報既行業都係女多

個agent係男?

agent要跑kpi, 每星期interview數
所以咁多in完無影，因為你既作用係拎嚟填數

agent 諗住塊閪皮彈job,梗落力啲

絲打可唔可以介紹係邊個
之前搵左一個完全唔掂

女人黎

你搵邊行啊？佢地係根據行業分team

les

試過搵你in 其實係想睇吓對口公司interview 問咩問題，俾下個真正有機會既interviewee

試過經

嗰陣佢幫我搵緊已經interview完咁濟之後佢走左去放大假
搵唔撚到佢
最後佢同事搞左勁耐先搵得番我個case
之後我有accept offer

成日壓人價 壓到接近current salary
咁轉黎做咩 人工本身已經唔高 個client 又唔係出唔起果個價 都唔知咁做想點

呢間野你係有料人工高先用

Natalie/ Anna

咁對比起其他既agent，page係咪已經算好

佢壓多啲 佢食多啲

我搵financial services
你呢

成日覺得經agent比佢地食人工
點解唔自己親力親為搵工

睇你做邊行 有啲行業係好多
例如it 連政府都帶頭經agent請人

乜agent唔係收番請你間公司既錢咋咩 你冇蝕架喎搵佢地

Perm = 收公司錢，約你年薪既20%
Contract = 食公司budget同你人工既差價

叫呢間野食屎啦
打電話話我上去interview,問極係咩position 唔肯答
上到去講唔夠5分鐘，英文講左5句就話我英文唔得
冇可能做到我想做既「高級公司」既工
跟手塞我去做Asia Miles 既hotline
我reject就黑面

去到最後我宜家就係做緊佢口中「高級公司」既工

利申：在台北同美國都做過野

我年幾前上過去interview 佢話我expected salary太高 咁樣好難搵工 壓到我得返current salary 再高1.5k左右 我轉過頭自己上jb 搵唔經agent 搵左一陣已經有expected salary果個數 title仲要唔差

試過一次，上去佢地金鐘office見負責個agent
傾完計，第二個星期已經幫手約到請人間公司 interview，算係咁
不過最後自己衰咗

Btw 通常如果請正式長工，佢地啲commission係取決於間公司最後幾錢請你，所以幫你嗌高對佢地都有好處的

比人食撚左你佣都唔知啦柒頭
你以為你劉華個仔定城城個親戚

Page Personal係Michael Page分公司
算國際大行
不過Page personal係香港係專做contract/secon

做得agent既、無論係咩類型都好
都係食左你d糧做佣ga la
唔好咁天真以為佢真係「幫」你啦

除非你係跨國企業越洋咁請你啦、咁呢d就係真headhunt la
我2個表姨既洋腸老公都係咁樣俾人「請」來香港做野
兩個都月入十幾萬

我搵銀行back office咋
佢見都未見我就叫我辭咗宜家份工先

Agent狗死全家

推俾多d人睇到

好伏下喎
真係好睇handle你個case既係咩人

Agent正垃圾
九唔搭八都send黎

真係唔好搵agent，好多連行業入面點分工種都唔識，亂改你CV又亂彈工俾你，正正經經自己搵好過，唔好浪費時間